油尖旺區民政署: 「連登豬」會令人不安，影響社區和諧

Orochi Ben Lam · 3 hrs ·

我提議要整「#連登豬」節日燈飾，被民政署ban咗，話繼續堅持設計就唔會招標。原因：不得宣傳商業機構、有爭議性圖案、不符節日氣氛、令人不安、影響社區和諧、版權問題等等……

舉張白紙囉

連狗囉

豬仔好得意喎

咁麥兜都應該要全面下架

你個樣仲令人不安啦民政署

佢老母個穴就爭議性圖案

我就日日掛隻連豬在背囊嘅，拉我呀笨

一早話民政狗一早全部投共

整套習包子icon，睇下佢敢唔敢咁講野

咁點先叫正常 整粒紅星？
然後砌啲鎌刀鐵鎚 再起幅牆出嚟寫住資本主義
跟手推冧佢

掛白燈籠囉

區議會究竟有冇去申訴專員度玩d 民政

唔係講政治野，係民政狗任何做錯野做唔到服務承諾既就上去開file玩

邊度可能俾班民政狗咁多時間玩野

咁撚多原因 係都要加句令人不安

班藍絲見到乜撚都不安嫁啦
好啦唔好搞囉以後咩錢都唔批

咁叻咪自己整隻油豬，係都要偷我哋隻豬

支那旗都令人不安

係咪連登有咩圖案都唔用得

狗最好

代連豬屌你老母

整DO個撚樣

我要成條彌敦道都見到DO樣嘅燈飾

一係pk tang 以感謝警察叔叔

咁要習豬囉

好呀，以後政府搞乜都投訴，話會引起社會不安

連登出晒十二生肖sticker班支那人就無動物用得

心靈脆弱到見琲連豬都感到不安

清明可以題議燒紙紮黑警「保護」先人

同埋查數，查番之前區議員

民政署只係附輔助角色，邊有決定權
而家民政署自把自為已經係區議會仲大的

成個政府都令香港人好不安
幾時BAM?

:

一隻豬都會不安

不安師

睇隻支那狗就好笑
奶嚟奶去都咁低級

下

呢招唔錯

我提議要整「#連登豬」節日燈飾，被民政署ban咗，話繼續堅持設計就唔會招標。原因：不得宣傳商業機構、有爭議性圖案、不符節日氣氛、令人不安、影響社區和諧、版權問題等等……

有冇人都諗起支 番茄炒蛋旗？

既然都比民政搞到做唔到嘢不如專心查數

聖誕老人

up

識玩

有咩問題？咁可愛

連豬係我見過最得意既豬

不安得過呢啲

幾時唔俾食豬肉

掛佢老母個樣既紙紮燈籠出嚟都得架

唔連豬就整連狗

隻豬咁CUTE咁開心都唔得，民政署班老土怪識條鐵咩

連貓囉 幫佢出名

真係onlun9

我中秋食乳豬都唔符合節日氣氛？

用腦魔

最令人喺你班支共鳩官同藍屍

連豬咁得意都不安

連豬變左反共小先鋒

屌你老母支那狗又唔怕

連豬肉都唔好食呀笨 好不安呀

令共產黨不安呀？

其實出民政事務總署個標誌已經會影響社會和諧